[最後倒數] Cyberpunk 2077 集中討論區 #CyberNight

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

建議睇晒Night City Wire全部5集

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

有用資訊

各平台公開時間如下(HKT):
PC: 10/12 8am
Console: 10/12 12am Midnight

Xbox 宜家就可以preload
其他平台要8號

PC System Requirements

主機分區語言
唔好買錯區 PC全區全語言

Next Gen Console可以向下兼容玩 數位實體都可以
但Next Gen 更新要下年

單機遊戲，連機預計2022/2023 以獨立形式面世
Day 1 patch 估計會10號8點推出，DLC 暫時無公佈消息，但以NCW ep5 短片所示既太空船或者地圖左手既Orbital Air Space Center，唔排除會以月球基地為重心

隻game吹大左
好悶
射擊感好似
好多bug
畫面唔似2020年game
完全冇cyberpunk味
科幻版gta都不如

講定先

NCW 已經全部播映完畢
全新單集節目 CyberNight 將於香港時間10號上午7點直播，緊接8點PC 開玩
Like it and You are in:

留名

隻game已經係外國流出左
討論內容請4重加密

依個post 都要 block 鳩埋

留名倒數

lm

係
唔想出事就離開呢個post穩陣

FINALLY

有冇xbox 玩家已經download左隻game

Lm

通常都會有開心版？

開心版不了，從來唔玩開心版。

呢個年代仲有開心版?
4舊水都比唔起?

唔好意思，想問下

之前聽買PS4版會免費升級PS5版
係咪digital版先得？碟版係咪唔得？

Thx

到時又會好似玩Witcher咁強迫症發作，每次去到新地區都一定要清哂全部?同支線先再繼續推主線。

連燈仔個個基本月薪30K

上面#2有講
both

留名先

入ps4版入ps5,
到時會幫你dl個ps5落機,隻碟用黎做驗證入game only

新post 留名

留名等10號

有心支持/真心中意隻game 既，就唔應該玩開心版。我人工低到爆，都會買正版。

利申 人工低過掃地

2020仲有人玩開心版

冇錢打下飛機玩demo咪算囉

訂左,
係咪可以ONLINE玩?

就算月入10k 比0.4-0.5k 玩都唔過份啦

唔撚可以

可能支那人 得幾k人工

冇
Cyberpunk 2077係單人RPG
唔係GTA

官方plan左多人版Cyberpunk 2022年打後出
另一隻獨立game黎

叉盒download緊

各平台公開時間如下(HKT):
PC: 10/12 8am
Console: 10/12 12am Midnight

屌你老母你信唔撚信我買兩次

係咪啱啱被脫貧嗰班

免費dlc咁出？

唔可以
垃圾game黎
吹大左

退訂保平安

定又要加錢玩online

本身淨係買左PC版
宜家差8個鐘考我意志買唔買埋console版

前一晚早啲瞓第二朝精神玩成日好過啦

未知，暫時未有相關消息

I see
GAMEPLAY時間好似好長咁
希望夠玩到過聖誕

另一隻獨立game
未有details

2022-2023可能獨立推出

你當收錢/昆特牌咁

Sorry睇漏咗個tweet thx bro

明晒，thx bro

10號先再入呢個po

一開討論post又勁多伸手黨

我好興奮呀.jpg

一定夠，總共3個人設背景，一個都90hr 主線，3個都已經2百個鐘，而且技能庫太多選擇，真係會有排玩

利申 plan好左每個背景起碼玩2次

嬲撚左

已訂達哥版

LM

新post po多次
揀定Lifepath
牛屎佬 街童 社畜

嗰晚早啲上床抖足精神第二朝開始狂煲

個Q&A都要了

我會3個都玩2次

牛屎佬玩純大隻暴力同魔改+重機
街童玩平衡同潛入
社畜玩社交+潛入同hack

又多一段14分鐘leak

流出地圖d icon密到仆街

witcher 3係我玩過最好玩既單機game，中古世紀風格，人物代入感超強，真係當左ciri係自己個女咁。

依隻唔敢有witcher 3咁高既期望，怕太大落差

Cls
密過群島個d (?)

11請唔到假，要放工先有得玩

引下戰先

冇第三人稱，正垃圾

隻game一睇就知吹大左

隻game節奏好慢
有啲悶

兩段片關於角色customization

角色技能

打直既地圖

On9
槍game射頭唔係一槍死
都唔知玩緊咩

單人遊玩, 打爆機要幾耐?

鬼知
隻game未出
不過有員工話百鳩幾個鐘都未玩完一個lifepath

呢排真係餓GAME太耐, 可唔可以快啲出

有無課金買技能點，武器

條友做QA，實玩得耐

我決定唔再入呢個POST

又唔係ubi

有
利伸課左399

好撚期待 最後6日了

諗緊玩遊牧先定社會人士先

屌你老母

屌 仲唔delay
好唔慣

想買數位版但又驚實體偷跑，好難取捨

唔該上支那網問

用unofficial 渠道玩緊，感覺無乜特別，其實係靚版Doom

not personal
但我block左你先

係 到玩返主線既時候已經係展壓班npc

期待左咁耐反而唔想佢咁快出

Doom係無雙類FPS，狂衝狂殺怪。Cyberpunk係FPS類RPG，睇啲preview都係話RPG元素極濃，打鬥成份佔嘅比例唔多。兩隻game完全唔同類型喎。

BTW 感覺到你劇透味甚濃，都係block咗先。

唔好用呢隻垃圾同doom比
Doom爽好多
2077慢到仆街，射擊感又差

利伸唔好理我用咩渠道玩到

ciri太正 完全當唔到係自己個女 希望依隻有得搞 ciri

諗起game入面個毒撚想搞ciri
之後

仲有6日

已ready

有冇巴打會玩社畜先

嘩，巴打你個架步set得好靚。

我間房好細，算係用盡哂d位。雙mon左右都唔得要上下先得

lm食花生

一隻節奏快FPS 一隻RPG
差好遠喎老友

請問有無人知ps4 碟可唔可以係ps5上玩？可能而家用ps4 pro玩但中間買到ps5

#2

諗緊

邊有想搞ciri
媾都唔敢媾啦

我好同情個毒撚
好彩都算還佢一個公道

Thx

社畜感覺會好玩過另外2個

我諗緊玩社畜定MK

漏左冇第三身

冇試玩嘅game我都係搵開心版試
呢隻唔洗試都買

Mk都好吸引 不過我都想做社畜多啲

諗緊nomad 定street kid

彩蛋劇透

快啲到10號

未玩過巫師3steam特價就買咗，依家玩住等2077

有排玩
未必玩得切

我都未玩
諗住等佢next gen update 出先玩

玩到2077出就夠

何來unofficial咁玩?

巴哈有人話 : 如果以北京8AM來算要再減一天,因為缺少了6/4,只有364天

一係破解一係偷碟
所以block就ok

我覺得自玩就還好
劇透就死全家

用緊呢張做wallpaper
到時瘋狂玩個photo mode

最鍾意玩photo mode

單機la柒頭

最原始部ps4玩唔玩到

玩到 點會玩唔到

LOAD GAME時間唔知幾耐

嘈到飛機起飛咁.

依個真

Off topic
2020年重用64黎抽水未免太out
中國年輕個輩已經成功比人洗腦，64係因為d學生出黎搞事重殺左d軍人，所以軍隊先反擊

xbox series x竟然有60fps
我就係諗住佢冇先咁急換左3080

得張1660oc 買pc定ps4好？

1050ti 都入手咗PC
其實就差唔多 但PC會好少少(掛
有能力咪買晒兩個Version

pc用緊970
但係照訂咗pc

D 槍好多Mods 唔知裝邊個好
用緊八管散彈配枝貓又sniper

reddit多段流出
慎入

唔睇了 唔差嗰少少

10號就即刻離開個Po

報anthem後塵

邊個話唔可以殺路人同無後果

DLC

如果佢唔delay11月19號出
其實而家已經打得唔洗理乜鬼leaks

見到黃底黑字就有陰影

如果11月19出,咁11月1x號咁上下咪又係會有leaks

得第一身?

Yes

stream preorder 有冇咩野送定冇咩所謂

2020年都仲有人要玩開心版，冇錢買game你咪銅鑼灣乞囉

到時個人整到咁靚 咁咪睇唔返？

我又要玩，又要錢，有咩錯，你都on9

照鏡 入menu
同Photo mode

有photo mode，而且cut scene 會見到

冇錯呀，笑鳩你大種乞衣咋嘛

佢老母都係免費雞黎

玩老翻都好意思話自己無錯

無錢買iphone 係咪又要去apple store偷?

必有第三身mod

沙盒game唔玩mod等於無玩過

Cdpr 本身都welcome你mod
Witcher 一早已經整埋Ciri 個Nude model方便你做鬼父

雞肋

屌曬全部女女

呢個POST去得咁慢就知.....伏伏地

實體會唔會偷跑
訂左實體

?

10號先出，你想推得幾快？

噢...SOR

今次真係要請假打機

媽呀

都推爆左五個以上既po

一隻仲未出嘅game一日都推咗差唔多200

會唔會有偷跑

i am ready
唔好要delay啦

奇文共享 轉自3dm
看到论坛关于未加密的讨论，说说个人看法。
1.首先这个游戏肯定没未加密，因为更本没加密，所以有的是正版分流，只是这个正版谁都能玩，就算你不花钱。2.其次每个人的经济能力不一样，所以没什么良心不良心，有能力的支持正版，没能力的也有享受娱乐的权利，以后有能力了补票或者支持该公司的其他游戏就好了。
就像WINDOWS系统，可以为我们做很多事情，但大家觉得用盗版很正常，还有Adobe，aotudesk等公司的软件，但随着发展，收入的提高，支持正版的越来越多，所以，所谓支持不支持正版，很大原因是钱包的问题，
就好比，你月收入20万，拿出20000买游戏，对生活毫无影响，但对于月收入5000，特别还有家庭的用户拿出500买游戏可能就会让自己更拮据，所以玩盗版没什么，但有能力的还是支持下正版，毕竟游戏还是软件开发都需要巨额投资
和开发者付出很多精力和时间，没能力的可以玩免费的，但一定不能把盗版当成理所当然，不管是对波兰蠢驴这种良心到让你不好意思玩盗版的公司，还是其他公司，当有能力的时候一定支持正版，也无需为玩盗版自责，也无需谴责玩盗版的用户
每个人都有自己的无奈，多一份理解，多一份温暖。
最后建议买正版的最好还是到GOG买，因为这样钱可以全部到波兰蠢驴手里，不需要被抽成
班支那人真係幫自己搵晒籍口玩開心版 好撚無恥
另外仲有個留言
有钱就支持，没钱就忍。美国的东西除外，我支持盗取美国人任何东西

砌部機玩最低畫質都起碼要四五千 隻game四百都唔肯比錢其實無咩好講

cls 咩邏輯

奇怪點解隻GAME咁用心整
但唔用加密 唔會影響銷量咩

唔會
巫師3贏過哂其他d乜柒加密game啦
出左5年都仲搵到錢

啲人就係玩破解Witcher 3
覺得隻game正
最後俾錢買 每年銷量都好高

前提係要對自己隻遊戲好有信心
無幾多間遊戲公司敢 咁樣玩

同埋其他game 係限時特價
佢係限時原價

一年都唔知特價幾多次

人地CDPROJECT本來就係靠盜版起家

GOG(又)送Witcher 1
注意隻game好舊 唔係個個頂得順

已訂典藏版

仲有得訂

play Asia有
2千1

5日
渡日如年屌

仲未諗到買gog定steam
如果之後可以用mod應該stram方便D?

一樣
根據Witcher 3 經驗
係game file 開個叫mods既file 掉啲mod落去就用得
但官方講明未咁快支援到mod住

即係話
冇錢叫雞可以強姦
冇錢食飯可以食霸王餐

係咪可以周街殺黑鬼？

ps5 玩ps4 版 去唔去到4k?

你比得上 武狀元蘇察哈爾燦，老奉乞食

支那狗總有“理由”

攪撚錯，仲未delay唔想佢出 冇曬寄托

1516緊好唔好買張3080, 打爆個特效

1080p 用3060ti打唔打得爆個光追特效

1440p 3070都打得爆 1080p 3060ti肯定得啦

Console版香港會唔會偷跑

【情報】[波蘭語訪談]車輛自訂、角色自訂、次世代更新 － 與 CDPR 首席動畫師的訪談

有改車DLC嘅話即課

仲有5年

好似我咁等唔切嘅可以睇下呢個channel啲片 幾高汁下

有冇人知PS4版有冇畀人庵左JJ ?
係咪PC版先有JJ 有西露出?

唔知2070s加dlss可以開到咩效呢

一樣有

快dddddddddd到十號

根據發給媒體的版本
目前將Cyberpunk 2077插入主機中收到的更新大小是43.5GB
然後官方公關經理在底下留言
「有趣的是，這是個更新沒錯，但還不是我們上市時會推出的更新。」

9號夜晚開住部機通宵更新

驚ssd爆

又話唔想有day one patch

都話隻game吹大左嫁啦

更新唔係朝早8點先出咩

打算買隻外置ssd專比2077用

本身仲諗住70GB夠位

應該冇，新出刺客，看門狗都冇。只有租用版

我ssd剩返100gb 但之後有更新/dlc 就麻煩

淨返130GB，之後出DLC都幾危

清咗隻SSD 準備成隻 裝佢 500GB

SSD仲有幾百GB
Safe

果陣換機買太細

第一日更新就4xgb ?

xbox 已經預先可以download , 5xgb

4xGB 唔係Day 1 patch
Day1 patch 10號先有

Pc係咪9號先有得預先download

We live in a cyberpunk society

好想快啲入game睇主角做愛

好多leak

8號

唔想知唔好開黎睇

仲有5日唔睇

Delay 未

5日好耐

好掛住無限期等嘅日子
宜家就出好唔慣

gog launcher係咪叫GOG GALAXY

分唔到真膠定假膠

係

40幾gb呢個應該提早有得dl定掛?
同埋主機版凌晨12點開波

全世界都吹到咁大，到底訂唔訂驚好，好驚10號放工買唔到

呢個係媒體版
主機版12點開波不過應該未有day one patch
好似係朝早8點先出day one patch

You don’t believe in no fate
Everyday diggin a grave
Step in the pit with the snakes
City of dreams, City of gangs

其實咁先好 邊玩邊了解遊戲世界觀 故事 人設

睇下啲支線有幾吸引
唔好學埋ubi 啲on9 side quest咁重覆又重覆就得
雖然未玩過Witcher
不過Witcher 有咁多好評
應該有信心保證既

咁你放心得啦
Witcher 3啲支線好高質
支線都有唔同分支結局
有啲對主線有影響添

縮水2077

哇
咁隨時玩幾年都得啦
唔洗玩其他game了

Witcher支線，你以為搵路去執把武器既支線，劇情都可以豐富過ubi 驚既主線

主機贏8個鐘

正

透咩講下 咩都唔講唔敢㩒

對比成品同之前2018年最長、第一條gameplay，劇情、對白選擇少咗、修改咗

通頂 VS 早起打全日

唉訂左碟都唔知幾時拎

你放工先買可能炒到天價

所以買download 好過你到時先買, 仲要怕食炒又無貨, 遲玩又一街 leaking

訂乜鬼 數位版搞店啦

唔係點解EA d game 要整咁多防盜 垃圾就係垃圾，鎖住都無人玩

D game 廠普遍都唔知道玩家想要啲乜嘢，永遠淨係整靚個畫面，遊戲性低，持續性更低，ub d game 直頭笑話，換過model 當新game, 唔夠四個月已經差唔多六折，當玩家食得咁多屎，只會對cd projekt red期望同希望越來越高 咁人哋真係整得好吖嘛

重有
D任務黎黎去去都係果幾味
奇洛李維斯 得幾秒出場

Cdpr不嬲係咁
佢直頭幫老翻做埋更新

依家第一次玩緊witcher3等2077出 玩到唔想訓覺

Amazon 做緊特價，要買快手
samsung 三星 970 evo

電腦係i9-9900k加2080， 調低特效應該玩到4k? 因為個mon49吋，唔開4k唔掂

49吋mon都有就買埋張3080啦

唔想晒左張2080佢 只係買左年幾，又換好似好撚晒，我宜加玩3A都係開4k加調中特效咁黎玩

想知地圖大唔大，多唔多室內場景，鋪頭，同係啊係有d樓有好多層都入得，成個地圖有幾多少%既地方係入得去

垃圾

都未出冇人答到你

雖然個問題好ON9 但係好想問一次
仲有邊到有機會可以買到典藏版

Ssd得返100gb仲諗住夠洗

賣左佢咪唔會晒 我就係咁

我1050ti換3070都係咁
賣咗1050ti幫補少少都好

本身用緊 m2 256 唔識換
諗住買外置/sata 算

我都係得256，但雖然有兩個m.2位但有一個位係好似壞壞地咁

期望咁大

其實問得開心版嘅應該冇follow 開波蘭蠢驢
人哋就係唔想曬錢同大家時間先將旗下全部作品放棄DRM 即係反盜版
即係你係STEAM 係GOG 買完 Download 嘅版本同你socalled 開心版一模一樣 只係更新方便d

好期待個photo mode

玩PC版既各位會用手制定用Keyboard Mouse玩

手制
Keyboard Mouse

利申：訂左PC版，點都要download

今晚上steam科水先

第一人稱 一定係K+M

屌 ssd得110gb

好似好好玩咁

第一身game實係用mouse keyboard ，控視點順手，瞄嘢又直接

唔該你 見到PC仲有貨
但係成四千幾蚊

$259.99變$699.99
買唔落

3060ti get
條撚準備

咁你條撚要扯足五日 樓主頂唔頂到

扯左幾年 唔差在

啲乞衣仔就係唔想俾錢買炸嘛
其實開心版咪仲麻煩，每次有更新有新patch 都要等有人盜版盜出嚟，再自己patch 返落個檔度先玩得，有時候仲要等keychain 麻煩到咁又慢人地一年半載先玩得，不如俾幾舊水買正版算啦

有無手足做好心理準備隻game delay到出年

耐力師

ssd唔夠位

啱啱清完 有136gb 應該夠

我諗過不如做勇者裝落HDD度

1隻ssd幾百蚊就唔好慳

why suffer

因為hdd仲有好多位剩有成2tb 剩

1050ti賣到幾多我都係1050ti準備換

400-500

Sorry 原來ti黎
500-600

竟然 想知邊到放的

你上dcfever 睇下

想問下點解個個都要裝落SSD到？SSD唔係淨係load得快啲咋咩？

仲唔夠？

Load texture都快啲

thx ching

真心乞兒
咩年代呀 宜家steam周不時都減價啦
玩唔起 咪等到減到二三百再買囉
真係唔信有人有錢買pc ps4 會幾個月都儲唔到三百蚊

出左黎做野開始先無買老翻
所以都明學心哥無錢又想打機個心態

我諗呢度好多人都做過窮學生 都會明個感受
但係玩之餘 都唔會好似條友咁
咁大聲話又要錢又要玩咁撚招積咁撚大種

屌你老母 窮撚就咪撚學人打機啦

大把有錢學生啦，前排先見到兩隻中學雞去apple 買成set 野

你應該玩到隻game出都未爆機

我無話學生一定無錢
只係咁岩我以前係無錢個個

手制揸車 keyboard mouse開槍

幾時有online玩?

咁我都明既，我都做過窮撚學生
但呢個心態唔代表可以理直氣壯話打開心版囉

咁緊係啦要有廉恥

3080 用家表示條撚己經準備好

我放咗500
不過小心好多壓價狗
最多人壓我400
最離譜壓到我150，仲要串我2020 仲賣500

2080s i7-9700k 2k 都唔知開到咩畫質

睇 #2 睇你開唔開RT

唔係有極大興趣嘅都等減價算

好似話有d lifepath romance 選擇會唔同。我想屌judy ，Nomad 有冇得屌佢

慘過你
2080s 6700k 3440*1440

2080苦主

2080s 3600

8500+5700xt照開2k ultra驚閪

我想問pc版係咪一樣要好似xbox series x 同ps5一樣咁，要等官方update提升畫質？

唔係

PC幾時可以DL定?
廢上網想一夠鐘就玩得

唔知真定假

好似0000 8/12

係都唔奇
一直都奇怪隻game做乜撚可以係支那出到

同你一樣, 好想知開到咩
同埋想知RTX呢啲嘢係咪一路玩係咪未必好覺眼

妓女幫派點搞?變晒女紅衛兵?

美國核爆
資本家欺壓平民
主角帶頭玩階級鬥爭
符合蟈情

Same here。希望4K全開有60FPS都已經好滿足。

1660super有冇得1080 60

1060都得

訂咗魯蛋台版等個fd係台灣寄俾我

4 + ( 7/24) 日

4日

支那人冇得叫雞

2080super i9 27吋 ASUS 2k mon
應該玩到中效啩

港版實體有冇得炒

FAKE NEWS

呢排忙到無時間打機，一開ps4見到2077 11月個陣既延期通知，先醒起我已經pre oder左
完全無左呢回事

上微博face check吓都知假
改圖都拎黎報

其實有冇機會有online mode

罰你抄一次#2

單機遊戲，連機預計2022/2023 以獨立形式面世
Day 1 patch 估計會10號8點推出，DLC 暫時無公佈消息，但以NCW ep5 短片所示既太空船或者地圖左手既Orbital Air Space Center，唔排除會以月球基地為重心

對不起我錯了

XBOXSX PS5 XBOX PS4 PC《Cyberpunk 2077》成人同人小電影出爐 主打8K製作
2020-11-30 3331

為左呢隻game 訂左3070+2tb ssd

r/crackwatch

而家玩緊班友
有冇講下d bug?

比錢啦大佬

而家預購$380咋唔係咁都唔比呀？

危危地
保持距離先

廷期未

等緊玩

ching平時唔打機？

上reddit見啲人講好多bug下

預咗 Witcher 3啱啱出嗰陣都好多

一樣都係打開PC game多
只不過一直以為SSD玩單人game嘅話只係會load過場快啲

Load快啲已經夠理由啦
RDR2 GTAV唔用SSD load 10世

GTA5 ONLINE 用左都係LOAD 十世

而家好多game除左過場會load
你玩緊果陣都會background load野
咁唔夠快就會見到場景少左d野再慢慢出現
而且會lag

清咗ssd依家有130gb希望夠用
諗緊買唔買多張ssd玩2077真係一闊三大，已經為咗佢換咗好多野啦

仲有四日可以Delay

野生墨巴

就岀有d唔慣

要月尾先有鬆動錢換3060ti

而家唯有用住1060先

其實我覺得個patch 應該唔會有咁大，始終都只係code又唔係加咩content

有幾多人為左Cyberpunk 換卡

上年砌機就係為左呢隻game
宜家換左3060ti

但佢2020年重要買2手 1050ti

隻game有dlss

唔開rt中效應該都有60fps掛

XBOX 玩家於 12 月 4 日午夜就能開始預載

CDPR 官方的 GOG 平台於 12 月 7 日晚間 7 點開始預載

Steam 與 EPIC 玩家為 12 月 8 日午夜開始預載

Playstation 玩家將於發售前 48 小時，12 月 8 日午夜開始預載

ching張3060ti邊到買

期待實體偷跑

console將於12月10日午夜正式開放，PC 則是12月10日早上 8 點開始

黃金X田

7月尾嗰陣為咗9月17玩，砌咗部新機用2080SUPER，點知延到11月，再延到12月10。前幾日就換埋3080，冒求要玩到4K RT Ultra。

邊到買3080

都係黃金，買嗰時得返最後兩張。

有無外置SSD 推介

張卡買左幾錢？

嚇撚死

為左玩2077換完顯示卡加多兩隻更快嘅SSD玩Raid等佢load game快d

原來係咁
買多隻SSD放隻RDR2落去先

有dlss 應該就ok

想知依家已經爆咗機嘅人佢地有咩評價？

有冇期待咁高水準？

冇人答到你

外國唔係好多爆哂機啦咩

邊有咁快爆

據外媒報導NVIDIA CFO首席財務官近日就這一話題在一次公開會議上進行了表態，他表示NVIDIA正面臨一些供應上的限制，無法滿足2020年第四季的市場需求。這種供應限制現在不僅包含晶片，甚至包括PCB和其餘的小零件。這番話意味著玩家在2020年甚至2021年的第一季都無法隨時隨地的以一個正常價格去購買NVIDIA顯示卡產品。

本身預咗換3080等呢隻
而家搵唔啱價 靠張1080ti頂住先

好唔真實咁

準備好了！

好多巴打都買卡

3070 唔上唔落 買黎做咩

本身都預左佢出之前換

利申本身用緊970

唔玩4k咪3070

唔知2060s行到咩setting

到時正式出要唔入post一排
一日只玩得2-3個鐘
怕被人劇透

3070 呢家個價 點都補多少少買3080 好過

補多二千幾銀先有80 wo ching
二千幾都已經係張70既一半
咁都算少少不如補埋上90啦

發覺自己玩唔起

俾啲好野嚟
登登登登 do lu do

90 差好遠

再講 70 咁大貨 呢個價買擺明益奸商

1440p咩3070囉
有咩好拗

買ps4定PC好

PS4
PC

睇你點睇
都係補本身果張既一半錢多少少

見咁多巴打都出新卡迎接2077
而我就得張960

我無得揀，電腦仲用緊960，要買ps4先玩到

真
我個moon係2k 144hz
自問就唔會近年換4k 144
咁用3070有咩問題

True,性價比點都揀3070

可以等ps5有貨就升做ps5

無錯，不過都要等有貨，下年既事

有冇人答到我係咪所有lifepath都屌到judy??

宜家買ps4唔抵喎 因為ps5可以玩到ps4 game
買唔到咪換張平平地顯示卡
1060 6gb都有ps4質素 (有錢就當然買張好啲啦)

隻game未出所有關於劇情既野冇撚人知呀！！你對住塊鏡打飛機啦！！！！

1080p
唔開光追應該可以高至最高
開左應該低至中

如果換卡要換埋火牛

Why not both

宜家先知原來隻game係單機game....突然間想諗諗先買

sor 問得差
PS4同PC都有 想問買邊個ver好d
PS4 ver
PC ver

1440p mon仲用緊rx480路過
唔貪心有中效就夠

肥花？

如果係，肥花同連登一樣on9
不過肥花就收買狗多，連登就真乞衣多

留名先，睇吓出咗伏唔伏

隻game吹大左
悶到仆街
畫面又唔得
重要得第一身
節奏又慢
射擊感又差
又多bug

快啦10號啦屌

又冇多人垃撚圾，仲以為好似gta咁

又係補多小小不如系列
咁買3080不如補多小小上3090啦

《電馭叛客2077》多人是單獨的產品，不僅僅是一個遊戲模式
但是"對於以擁有主體的玩家會免費獲得"

即係等多10年

未有新卡唔知1080ti 可以開到咩畫質

姐係依家RDO 咁

我屌你老母臭閪，你唔撚知咪唔撚好回羅死7頭，你回我唔撚知做咩撚7姐，家下你炎你個菊花細想人屌下係咪呀死79撚樣。大把玩人玩過隻驚知度lifepath對romance有影響。

應唔應該為咗ray tracing放棄畫質

有冇巴打知用PS5玩同PS4會唔會有分別例如60fps? 暫時好似剩係得新Xbox有消息

唔好買，冇得連線辣殺驚

真
2020年都玩單機呢d垃圾game

pc勁就一定pc嫁啦

no

屌你老母啦

想問下，實體/steam預購送嘅野一唔一樣？
前排返工忙到仆街未買 諗住今日買

實體有多一堆實體嘢

好期待

屌 研究下先
又想儲落steam

我就both
Ps4就等買到ps5用個新手掣玩
PC就梗係瘋狂玩photo mode

隻Game 10號先出，撚有人知咩 就算知既都唔係連登度出現囉，因為唔知係美國定加拿大早左出貨俾人，你係都要知咪去Reddit 度問囉

PC 梗係玩 mod
改鳩長度
裸體通街走

（鳩 up 幻想中）

D傻鳩係咁

問問題唔撚用腦預左一係比人屌一係比人撚嫁啦
老憑幫你老母教弱智仔咩

講撚到明 最後倒數，都仲要衝入嚟做弱智仔問埋無人答到既問題

弱智唔識睇字就去讀弱能學校先啦dllm

用2060 玩1080p 唔知玩唔玩得順...搞唔掂就要換卡換火牛

要月尾先有錢換3060ti
而家用1060玩住先

btw 樓主換邊隻牌子？ 考慮緊技姦同msi

有冇link睇呀？
定係巴打你自己嘅感想咋？

技姦即刻跛

買左 ?

係 尋日買
我好興奮呀.jpg

咁唔比有人睇左leak? 問就要屌？咁仲叫咩集中討論區呀，問埋d傻9野口開唔開ray tracing 就得。正on9垃圾post啦屌。

屌你老母啦，你問左d咩用腦呀？我呢條問題有睇過leak嘅人可能知呢你死on9, 問埋d 咩pc 定ps4玩先係連登level? 死on9，集中討論區wo, 問深d野，你地唔撚知就屌9人。on9仔 咪撚開po 啦，我屌撚你老母臭閪

咁點解唔直接去Reddit問
明知連登仔最鍾意屌人

雖然你問嘢係無錯，但洗唔洗咁嬲呀，好似啲輕度弱智仔咁，郁啲就嬲到打爆塊鏡嗰啲。

早知d垃圾樓主開埋d垃圾po咩都唔撚知唔撚比問我就唔會起度問啦。叫人去第個forum問笑死咩，唔問羅屌

你起個集中討論區問樣野，比人屌9你，唔嬲就on9啦。香港人奴性重定點，比人屌都要硬食咩

呢堆係連登定律

好快就有「覺唔覺得cyberpunk2077吹大左？」

上連登，勿認真，控制吓自己情緒啦，有乜好嬲。

我係對d無啦啦屌9人嘅連登仔惡d姐，語氣重左疏

Ching check左IQ未？

睇完review
9成伏game

咁你識唔撚識答我條問題？同你覺得我起集中討論區問有咩問題？定你覺得連登一定冇人識答所以屌我問？

得張580希望行得順

Review 7號先出wo ching

人生第一部光污染 is ready

問左幾間都話唔收訂，會唔會好大機會偷跑

問題你就問左，咁有人答左你未？🥺

講真隻GAME 唔開光追嘥哂, 一定最少3080以上啦

case 都唔同, O11D XL 兩個exhuast 一個intake係最好

有都唔出奇

冇，不過有好多好似你咁嘅on9仔唔識但又應我好撚搞笑

片入面嗰個箱根本垃圾黎⋯⋯無可比性

應該玩電腦版定ps4版好 未買到ps5 但電腦冇得賣二手

Cyberpunk 有排你玩啦仲諗賣二手

算啦，有乜好嘈。
我無睇過leak，我估三條lifepath對主要劇情影響不大，NightCity Wire有講過lifepath主要影響任務過程同選擇。

我都覺得你問埋d戇鳩問題好搞笑🤣😂

下星期開始成個月唔洗出街了

PC邊個平台買最好？

你連我上面個3條都唔識答我唔怪你證明你水平仲低等過一般連登仔

Cyberpunk唔需要開平台就可以開game，所以邊個平台都方便，睇你想要啲咩bonus嘢。我本人買GOG，全部錢比哂CDPR袋，Epic Store大陸嘢不了。

你上utube都一樣，倒如“銀手在結局可以不用死的方法"etc.
所以請左4日大假全力爆機先返工
4日唔會上social media

4日就想爆機 不食不眠都唔掂

買埋電競椅肯Delay未

支持，班人連問下都屌

比多30%開發商賺得唔得

小心條脊椎.....

受小弟一拜

準備買實體，想要布章
買邊隻可以比多
Cd projekt 都支持得過既

咁唔比有人睇左leak? 問就要屌？咁仲叫咩集中討論區呀，問埋d傻9野口開唔開ray tracing 就得。正on9垃圾post啦屌。[/quote]
咁你明知自己問緊leak 就四重加密先問啦On9

普通版都一樣啦

已換3060 ti
搖撚準備

屌唔屌到女同storyline 冇關嫁wo ching, romance option

準備好買實體普通版了

唔識還唔識，無睇leak 還無睇leak，你唔四重加密問leak野，俾人屌好正常喎

建議巴打去建興大廈快少少
問屌女都咁激動一定好緊火

果然連登咩post都有罵戰

我問緊game mechanic都要加？你睇左唔會知劇情wo, 點解要加

本身就屌女，而家就比低等連登仔屌，唔識答都要衝出黎應，唔火就鬼

呢d咪我想要嘅答案羅ching, 多謝解答
但都係啦，我問lifepath 邊條屌唔到judy姐，又唔係問屌完佢or唔屌佢 個劇情會點，唔洗咁驚劇透bo ching

唔好嘈喇唉 我諗而到個個巴打都谷住谷住等10號 劇情相關既野冇人答到你的 我相信巴打你去reddit到問會更大機會有人答到你

我對我問leak野冇加密講聲sorry

跟風狗

感謝推post
睇嚟10號前仲會爆多個post

邊度買最平

有影響又點，我都話我只care 屌完judy 之後點，我問緊係咪有lifepath 會屌唔到佢。 yes no question. 你知嘅話答yes / no就完嫁啦。我又唔會再問點解/之後會點。 定你真係唔識字屌。好聲好氣唔撚得嘅

打錯, 唔care 屌完judy會點

你都幾積極

無人Care 你care 唔care，一早就講左任何同主線有關既野都要四重加密，唔跟規矩係你，唔識睇字又係你喎

“我只care” 真係難聽過粗口，成個廢老廢中咁覺得人地錯曬，自己有得益就無錯

通常咁高期望都係伏game

你唔care 唔代表其他人唔care

連燈

忍手等實測review先買

Lou2 都係咁 好彩無買

有冇人訂左 Cyberpunk 2077 Collector's Edition

是但啦 3百幾蚊 伏唔起嗎

咁你講多左之後劇情/人地care 想知關我撚事咩， 又唔係我問，我要嘅答案yes no 就得

首先，你個問題全世界得cdpr 先知，而且就算有外人知，係全世界未發售既情況下，都會係劇透

第二，都係一樣，你唔Care 唔代表人地唔care，而你呢個態度只顯得你係個弱智自私精

的確你無畫公仔畫出腸咁問，但你個問題正正就係同主線有關，唔係一句yes no 就唔會劇透

成個post得番你會理條on9，block左佢咪得

有

無聊得濟，撚下狗又幾好玩

第一我問嘅問題唔係得cdpr知， 有大把人而家已經玩緊隻驚，唔掛除連登有人睇左leak, 我先問。

第2， 冇人鍾意劇透，我都唔鍾意，但我問嘅野同劇透冇關，都唔知你jm9. 我夠知有影響主線啦，我而家又唔係問點影響，好明顯你理解能力係咪有問題。根本答yes no就完，你係唔想認自己扑5刀先起度死都要話會劇透姐。

算啦巴打，btw我都唔明點解問野都要四重加密，答你果個要就加密就合理姐

屌係老母啦，討論區唔比問野汁7左佢啦。有種就有point咁回我，又冇人答到我問錯咩，唔識答就屌正低等連登仔

屌你真係盲架喎，都話全部leak 都係prologue 個幾十分鐘，又點會有人知？就算有人知，都係一樣要加密

你閲讀理解零分？3個Lifepath 我當真係有一個lifepath 無得同Judy 扑野，咁我答你yes 既話，我就真係唔信你唔會追問係邊個囉，而本身lifepath 就係主線要素，咁都係歸落劇透個層面喎

5你老母啦，5p仔

咪臭閪問野都加密，佢地都on撚9嘅。唔識答就唔比人問笑死人咩，又死兜爛兜會劇透，自己唔笑先好野

你就收收皮先啦，係咪又要loop cyberpunk 2077有4個碌所以唔夠cyberpunk?

邊條path有得屌女都唔算劇透?
條友諗咩?

屌你老母你真係盲嫁wo,你其實知唔知已經有人有驚玩緊？prologue你老母咩。

你唔信我唔會追問，你都幾好笑wo ching. 拎d 假設野黎做論點咁撚搞笑嘅你你中文老師咁教你嫁咩，係咪要retake? 我夠唔撚信我問條yes no question出黎都有人唔識答啦

扑5刀就5p仔

FPS>畫質>RT
好似係

透左d咩，同問有冇得殺npc一樣，殺左影響劇情，咁條友咁守規矩加密，你禁左入去睇就自己賤啦怪誰

成個月前講過2句2077唔好你都記得，巴打你唔好咁癲啦
同埋宜家講緊劇透要加密wo，關我之前回覆咩事呀

以前冇錢果陣會
而家出黎做野冇錢買寧願唔玩

佢真毒撚係記仇d現實世界唔出聲，起lihkg要威下，咪由佢

買唔到3070

Yes no question? 你係問有無(in which 的確係yes no) 邊條lifepath (呢個好明顯有answer targeting 啦)

你無睇過leak 又知唔係prologue ? 我就睇過啦，而內容都仲係prologue 囉，而因為無人Stream 既關係，更加除左偷跑啲人之外，就唔會有其他人知你個問題個答案囉

你明唔明咩叫5p 呀小朋友

因為block 左你，check返咪知囉

冇console嘅人冇呢個問題

真係無聊，講唔過人就人身攻擊，低莊到
Block 埋你條文盲算鳩數

你睇晒所有leak咁叻叻？咁唔比有玩偷跑嘅把打上連登？冇人知

我只知你dse 中文fail姐小朋友

邊個講唔過仲話撚狗笑死，我就撚緊隻啦傻西

我已經買左2次
psn
xbox

block 9條on9文盲啦
條友都唔知讀完小學未

條on9仲煩緊
屌佢自己唔care就全部人都唔會care
又死唔斷氣, 煩撚到仆街

真，咁既問題都唔係劇透仲好意思大大聲講leak

你鐘意啦，講下隻game唔好就block

嘩屌

又黎罵戰推po
上次兩條友其中一個仲手keep住負評緊我

Game 都未有, 都嘈得咁勁

幫手推po姐

我都唔想嘈交架屌sor
解釋俾佢又唔聽，又要死撐自己個歪理

Ps4版唔知條街會唔會冷清清

好暈

我諗應該唔會差太多

垃圾驚 我打機都未試過左行右行 避行人

屠城！！係你最佳選擇

家陣問樣野都比你地無理屌wo, 仲惡人先告狀 我又冇劇透，你覺得有劇透咪加密。唔明有咩好嘈。唔識答又要應我屌我問d你唔識答嘅野。咁撚on9 d 連登仔我唔屌佢唔係人啦。

PS4版會唔會自動升埋上PS5版？

會呀會呀

加密放出黎

支持,咁多人點行

我反而無睇到呢條，邊到有

睇返購買紀錄
舊年6月16買

叫雞 扑野 仲有一堆偷跑片
冇劇透 放心

好似玩緊h game

有人直播緊玩緊頭1個鐘 自己考慮睇唔睇啦

2070希望玩到1440

仲有四日
買實體版都唔知幾時有得攞

電腦係廳
點玩

係咪有cyberpunk動畫 ? 樓主知唔知幾時出 ? 定係漫畫

唔叫雞咪得

正，咁多人

Cyberpunk X Trigger
Netflix 2022年

就出喇 唔好再彈票啦

thx

外國d閪仔都玩緊 , 唔會跳喇

有冇人擔心玩FPS會3D暈 可以點算?

7700K GTX1080
玩1080P高效唔知頂唔頂到呢

食暈浪丸玩

有試過？

無 , 之前睇過巴哈d台仔係咁樣黎玩

我個人就唔係隻隻都暈
但試過放鬆個人 同吸多D新鮮空氣會好好多
冬天D空氣凍凍地我覺得仲好D

有人講過較高d FOV

打擊感垃圾到
成把玩具膠刀咁

D聲唔係幾得
不過下面條片npc kick中條友會仆街幾得意

近戰就咁睇真係差
上條Official Gameplay同分身佬打個度已經唔係好對路

講講吓真係變成真

把膠刀

好似玩CS用刀仔吉人咁

買完張3070等CYBERPUNK
有冇咩GAME可以試下個RAY TRACING先

講真 cs打擊感仲好過佢

用緊2070就唔買新display卡
買部PS5頂住檔先

畫面更新都要下年先

換3070又好似唔多抵
3080又唔夠錢

Control

3日！！！

有伏味
等佢出左先

叫雞片條女成個苑瓊丹咁
唔係換臉好撚閒嘅未來世界嚟咩

唯一一條睇到我唔想睇

我都係咁諗
咁都屌得落

第一人稱打近戰真係好膠

屌你咁好記性
你一講我就記得佢話玩過好多驚，仲話換改裝啫係其他遊戲加點咁
屌，聽完真係得啖笑

認唔認得我呀轆撚

大愛撚快啲負皮我

2070應該都夠玩pc啦

就睇下day one patch係咪咁把炮

用緊4k moon
玩Odyssey都要set 2.5k 視窗化先順

買咗PS4 碟版係咪都要day one patch 先至玩到

我頂 我仲好期待玩把武士刀

留名
呢隻game我覺得係no man sky二號

No Man Sky 依家好似幾好玩

PS4 畫質係咁上下

我知
我估計10號一出俾人屌到pk
之後cdpr道歉+承諾盡快改善
之後送免費dlc
之後好似no man buy咁用幾年改game

mark my word

no man sky 點同
間工作室本身就得幾丁友ndie規模
然後比發行商包裝到係3A game吹到極大

但CD project係波蘭最大game廠又出過幾隻成功既game
就算滑鐵盧最多都只會tlou2咁只係某d方面唔得而唔係最隻game唔得

等左8年+狂賣廣告 玩家期望高好正常姐

本身No Man Sky要改返好點都易啲

係香港玩避人避唔夠入驚都要避

好期待ciri出現

又係呢d食完一間垃圾餐廳就話其他新開餐廳都係垃圾既零邏輯理論
完全唔知你地邊到有自信講呢套野出黎
又要我講多次

我幾年前係旺角食完間西餐 好難食 所以我mark定幾日後係將軍澳新開既酒樓都會係難食
Mark my word

想問下有呢d思維既人每日生活係點過

Tg 有埋片，滿意啦？

已睇

有option可以開filter唔會出現裸體

點解外國人咁鐘意扑嘢都播啲咁嘅bgm

點解好似無視角係望到條J同個西

我都想知
冇就好失望
以後唔買cdpr啲game了

到底仲會唔會再延期，仲有3日

會，唔好買

快d 偷跑

唔會既應該

xbox都已經有得download，唔會delay掛

其實買gog版咪得

屌其實條弱智真係遲一日問就會有人答到佢

4重加密同就咁加密有咩分別？

突登買多隻m.2頂住

明晒

咁鐘意搞野睇av算la

唔關畫質事
第一人稱近戰個人係到移黎移去斬下斬下咁, 成件事好膠

想問下 以家係PS4預講同買實體會唔會有分別實體會唔會係隻game入面送d咩?

屌你老母
我想問就問，好似你地咁奴性重先會用下個腦先再問人野

好似係咁

仲有
我預知連登一定有人睇左leak 所以一定有人答到我
答唔到我既都係垃圾
更加唔可以屌我，因為屌我我就要屌返你

咁講Fallout 上古好膠

真啊，都好膠
第一人稱都係玩槍算

OW嗰種已經算係幾好

假已請 連放4日

未砌好部機啊等埋啊

萊恩個鎚打中人又咪打氣球咁

想問下pc你地響steam定gog買?

Gog
全數俾Cdpr

啲聲效補返啲打擊感嘅

諗起saint rows

透明大撚劍

2000fun買咗GOG version.
想問係咪都係GOG Key 都係上GOG download?
知唔知實體幾時有得拎?

屌你rickroll

屌佢老母閪
好心CDPR嗰間閪野臨出Game既時侯
唔好出咁多篇黃色底黑色字既公告啦
次次見親都會標左小小尿出黎

之前兩次喺2000fun買電子版遊戲code都係下晝比code 實體唔知 前幾日whatsapp問都冇俾確實時間

呢啲大作會唔會八號都有偷跑？？

九號派貨
應該有得攞，但唔知玩唔玩到

玩就玩到既,但等埋正日patch會好D

好似上網買STEAM卡最平 $400=$375

今晚凌晨12點可以Pre-load
Steam PS4/5

提提大家
如果可以既盡量係gog買, 咁樣唔洗俾steam食多浸
cdpr可以食多D, 呢D game廠買少見少
反正係單機game

唔係遲啲有online mode咩？

係另外一隻獨立game

gog呢

果隻獨立game 來

今晚7點

今晚7點要出去搵女朋友

即係會另外出多隻2077ONLINE? 要再買?

有買單機版既會免費送online版

啱啱見到條流出片係60fps, 啲人話PS5可能有60fps

但gog digital貴d
反而買實體仲平, 都係gog
但唔知中間畀人食幾多

有無LINK

仲有3日

我之前reddit 睇leak好似都有講ps5 同xsx有60fps

其實唔係基本要求咩

Rt on 就30
2k 就60

好基本要求啦，部機上個月出咋

問題係佢未有next gen patch
唔係所有backwards game都有60fps

遲d要pin
一個post都唔知要答幾多次

下次有人問叫佢睇#2算啦

kingdom come第一人稱做得好好

不了
steam+1重要d

支持steam
抗衡支那epic

上個月delay唔係話要就返上世代機咩? 咁照計佢應該本身係有ps5版個patch?

Steam多個story quest wo, 當然揀steam

唔知PS4實體今日有冇偷跑呢

上網睇好多飛天bug
等埋patch好啲

文字故事黎
唔係game入面支線

你9號再問會好啲

任佢講，下年先有ps5 patch

3：27

no man sky

係gog買可唔可以入返steam開？

睇佢官方啲片都睇到ps4/5有分別

唔知有無60 但應該有45以上

穿過咗

一早無太高期望
Delay成年 但連GTA都不如

kingdom come 好野來,
但未必個個岩玩, 好想佢出VR

kingdom come打多個一條友就出事

而家咁多leak片出咗
到時咪睇下我有冇講中囉

之前啲9up開始成真

好合理, 所謂雙拳難敵四手

唔係話day 1有個44gb既patch咩我對cdpr有信心

希望有
而家啲comment話sleeping dog啲人流仲多過cp2077

隻game吹大左
好悶
射擊感好差
好多bug
畫面唔似2020年game
完全冇cyberpunk味
科幻版gta都不如
近戰好膠
冇online垃圾

仲有冇

睇黎有伏味

全中

懷疑渣車個陣專登gen少啲NPC出嚟 (尤其console)
因為我見流出片行路街上好多人

再上面唔係有條片人流多到要避咩

屌那媽
你有冇睇d leak架
上面Reddit有條係個市集到 密到行唔到咁
仲有巴打留言話咁迫點行
依家應該冇得睇返架啦 不過你唔好係到喧嘩取眾啦

條友沖入黎想證明自己睇game好準

想問下大家 我條女依家仲用緊980ti
咁我應該買pv版定ps5版

對cdpr無擔心過

你咪好撚無敵
中左就係咁講told u so
唔中又冇人咁得閒bin你c 大家有時間都拎去打機

宜家全部流出都冇day 1 patch
只供參考

佢閪識咩係cdpr 咩
佢搵緊no man sky黎做參考對象咋

睇睇下refresh已經冇左
快撚到
Btw,明明本身就應該依加有得玩
係佢唔守承諾delay在先

Don't make stupid people famous.

day 1 patch要拯救世界

條街好少人

唔怪得一個patch成44GB

呢幾日做乜多左咁多智障
除左個自私弱智劇透撚
果個4個碌又入返黎博屌
今日又多左個Mark my word

邊屌邊玩系列

Delay咁多次
原來壓碟個時都未準備好
真係唔知佢3個星期patch到幾多野

我諗應該可以 要係遊戲嗰度㩒 新增一個非steam遊戲到我的收藏庫 不過都要download 咗先

屌閪 整乾淨左隻110GB SSD,依家都唔知夠唔夠裝

利申訂左實體被冇退路

等今晚gog巴打包膠係咪真係70GB
如果係既話day1 會70GB+44GB

好抆水

定啦屌，實好玩
大拿拿成110GB , 實好玩

無事既

個44gb patch照計應該有d會replace左舊既file掛
應該唔係就咁加上去

自從Naughty Dog墮落, 真係得返CDPR呢間廠有信心

淨係揸熱溶刀做幽影行者得唔得？

仲有3日，有無人可以賤一巴掌比我？
我係唔係發緊夢

唔知佢個patch點樣
如果係要down哂40GB落黎先replace/要留啲空位去安裝
都會唔夠位

買過隻啦
240gb ssd都好平姐

amazon black friday 又唔買ssd

Btw
44gb應該係console壓左碟先係姐
Download版有可能唔洗
一download就係day one patch掛

即使講中左都只係你買大細負碌撞中
你個邏輯思維都係一樣咁on9唔成立
等同啲廢老係百家樂檯鳩up黎緊會連開十鋪莊因為上次都試過係咁
總有機率會發生架

屌，我唔知你係跟風玩cyberpunk定點啦，本身玩得呢隻驚就真係對cdpr有信心，佢隻witcher已經係證明。40幾gb個個係day 0 patch好似，day 1仲有個. 成日見d glitch就講埋d 野，有玩過16個鐘嘅玩家講左night city嘅open world屌打晒gta , 人中個城

仲有3日!!!!
THIS IS NOT DREAM!!!

有人已經玩左16個鐘啦？好葡萄

依家仲有人買1tb以下既ssd

而家個心情好MHW就出嗰陣咁

由八年前第一條trailer,到現家仲有三日就見到佢正式出世

GOG買咗嘅今晚可以download

有，ign仲有其他。

頭3個鐘PS5 gameplay

PS5 係唔係未有PS5版既Update住？

哎呀屌老味啦
Next Gen版本下年先有更新
咁家陣狗沖部PS5黎把撚？

睇流出
PS5同XSX都有Performance mode
疑似60fps

起碼load game快好多先啦

全部流出片compress 完1080p 都無，比啲耐性，出嚟應該靚好多

咁就8年

希望真係有performance mode , 玩慣左60fps

跪求陳年970玩得順啦

音效同配音都好正

小心成部電腦著火

好撚期待 好耐未試過咁期待一隻game

嗰個乜撚嘢倚天劍屠龍弱智就咪撚上連登啦

有無人2000fun訂咗？ 其實可以幾號去擰game？

唔會掛

你地應該諗多左
Ps5/XSX 10號launch個時好似只係可以用兼容模式黎玩ps4/xbox one版本
True next gen update要等下年

3.5gb

ass hole 仔 智力係有d 問題ga la

不過PS4/xbox one版都應該有performance mode既

980ti 會唔會著火

玩住巫師3等

下 唔係掛巴打 講笑咋？
用PS5玩PS4版？？
仲要等下年先有PS5版本更新？

是得啦，1080較低畫質玩住先，係求有神跡玩得順

官方講到仲可以假？

尋日問過話10號先有得拎

講咗幾個月喇
真next gen要下年先有未知幾時

笑撚死，咁現在PS5咪即係得demon soul係見得下人？

睇佢肯唔肯unlock fps姐
過幾日就知

間野係咁拖

好似話真正發揮到ps5嘅game要22年先有

唔緊要啦
都係扑野既時做條J無咁清，條女粒Lin起格咁樣姐

見到佢Facebook講9號下晝就有喎

9號下晝即係偷跑 咁明目張膽？

咁都好啲，可以早一日down定

怕咩又唔係老任

仲糾結緊數位定實體好成日覺得佢會偷跑

偷跑最多贏半日 無訂定分分鐘食炒

食硬

Pc點都要Download
入完條code咪又係要等佢解

之前話有兩隻碟真定假
要轉碟好麻煩,但又想儲個盒

今晚steam可以開始down了

係
但down果下都要有空間比佢做呢樣野先

想問 gog 有冇 linux 版？同埋用唔用到 xbox 手掣？

用緊970換左
唔想開低效玩呢隻game

係咪買steam好過ps4？

睇你SPEC
你用廢卡咁不如用PS4

5700xt, 不過都係用1080電視玩

同求

巴打換左邊張？我本身都度緊換，不過自已部腦都係用緊同期果粒i5，費事換得卡黎粒u又唔夠頂

3070
我上年已經換左u同底版果d野
係今年先換埋卡

換張3060 ？

聽講條Jer Jer仔都可以自訂
唔知可唔可以Set做雙頭龍？

唔知PC版4K 60 要咩卡先推到

唔可以，睇片係得大中細揀，無得雙頭龍

都考慮過呢張，到時等隻出到黎睇下自已係咪真係好鐘意玩就換呢張頂下，到出年如果有3080ti先一次過換晒佢

咁大中細扑野既情況會唔會唔同？
例如大J就屌到條女啊啊聲
細J就扑完野之後比條女串

要等我地慢慢體驗啦

係做到咁真實就正

訂左實體無知一問,
數位版好似係香港時間夜晚 7:00 全世界同步開放,
咁 day 1 patch 係咪都要 7:00?
如果都係的話, 等夠鐘先開game似乎好啲?

然後每條女喜好又唔同

今晚要決定買gog定stream 了

5700xt冇問題啦

仲用緊1080 唔知1080p開唔開到高效60fps

睇下#2
5700xt係for你1440p Ultra㗎

睇返官方參考setting 如果開埋RT應該要3080或以上

ps5 玩ps4版唔知好唔好得過1080

得幾年前嘅rx480
諗住低配玩graphics教哂low
但求順暢

GOG 100% of your money will go to the CD PROJEKT Group (on Steam, they have to pay a 30% cut)

2000fun訂左實體應該都係星期四先有得拎

唔知佢優化得好唔好
呢排無聊玩緊剌客 1080p高效已經鎖唔到全程60fps
有d場景會drop到50幾40

咁係因為ubi姐

same here
i7-6700k 唔知頂唔頂到

巴打你用緊邊粒cpu？

i7 7700k+gtx1080
用左好耐下 最近d game開始唔夠力

緊係一開波買GOG,過多一兩年Steam特價再買多次補返個Library

6700k,970,1600x900
官方話1060可以1080p開高而1060同970都係差~10%,我1080p都冇970應該預期可以開到中到高

有無人一樣係Playasia 訂左驚知唔知幾時有得攞

利申 第一次訂驚

又就黎爆post

9號晏就有啦
睇你好唔好彩

數位版係10號0000就有得玩，但係Day 1 patch 要朝早8點先開放
我都訂實體版，所以我會preload左落Ps4/ pc 先，然後拎到碟就直接update 埋個patch先玩

我買Steam版
等特價再買 gog版比佢賺

佢話部分門市9號 希望我果間有

PC實體都有download code

係twiiter見到呢張圖

0000應該係console先係 PC係朝早8點定唔知9點

第一人稱玩近戰係咁，冇辦法

8點
但7點開始有倒數event

噢係呀，0000 係console, pc 就早上8點

YOUTUBE有人直播緊

gta啲操作=垃圾

係嘅話我張1070Ti就唔使驚

對光影追蹤無咩好感
Watch dogs legion 既光追
追撚到成舊屎咁

屌係咪要8號1am先有review搞咩今次咁慢

same , 無理由犧牲畫質為左光追

冇得同ubi比啦

開埋DLSS咪得
打個和, FPS KEEP到又有光追

應該係UBI問題? Control 啲RT 唔錯ga wor

睇cm

ubi係遊戲性重復同多bug姐，但畫面一直都算頂級架喎

Playasia你預左遲一個星期
利伸：係嗰度訂左典藏版

拋開bug同劇情
ubi個地圖我相信佢話第二冇廠敢認第一

唔撚係呀 我係訂英文封面普通版，希望快啲有

玩刺客真係睇風景

想問訂實體版其實係咪得個盒？入面都係比條code你去gog down?

我知ubi 啲地圖真係好靚
但係今集維京既風景我覺得麻麻
可能啲木屋仔太多⋯霧又大⋯
相比起柯得屎真係遜色左啲

因為我起2000分見pc 數位，同實體。唔知佢地有咩分別，兩個都有盒咁

親身去攞都要一個星期?

ps4實體版係咪訂咗好啲？
如果九號去觀塘買偷跑會唔會買唔到

我walk in買 不過觀塘就難講d

我覺得 odyssey 城 d 建築好重覆 得兩種款然後度度一樣
維京建築反而立體啲 多啲嘢發掘

睇啲game 評，話好多重複野

等隻game 出左玩一排睇下2080s 2k RT 頂唔頂到先再諗換唔換卡

冷靜啲先巴打，好多game都有重複野
優質作品對馬戰鬼都唔例外，要等我地親自玩過先知咩料

重有幾日就宣佈delay 好緊張

實體468，但2000fun訂有優惠
好似訂咗抵玩啲

啱啊，唔好亂咁聽完人講就自己嚇自己之前夠有人話唔可以亂殺路人，結果咪又係可以屠城

啱啱係gog 買左, 佢再delay 我就去買隻Ghostrunner 頂住引先

我都想買gog實體，但又想steam

我買gog digital 版ja... steam 等佢sales 先補返未遅

delay左3次， 呃鳩左我地3次
搵肥佬cut佢30%都好

有無人用 XBox 玩

link?

會唔會最後一刻delay

你話冇碟流出就驚姐
而家老閪都出有咩先再後補啦

本身都想gog
屌你實牙實齒都反口
即刻係steam買 抵你比肥佬咬走30去

Gog有實體野送

好似有窒機？
同埋有人bug升咗天
估唔到搞咗咁耐都係有呢啲小問題

我等真真正正出左先買,,
preorder 又冇野送

好正常啫冇可能所有嘢都唔重複
個架構合理就冇問題

1900 GOG 開始 preload

實體版預購有實體野送喎
一樣價錢，都係gog, 但多啲野

個安裝灰咗

買完gog, 再等steam sales 再買有冇得諗

啱呀
價錢一樣但多啲野
但係要行去間野攞

說好得preload 呢

用開steam,如果佢唔係有野送我都唔去買gog

講真
open world game得botw比較無乜重覆
cdpr既特色係用劇情分支去令玩家覺得重覆感無咁勁

推到delay

載緊

pre-load 59GB

steam呢家有得pre download?

下載緊
得文盲語言
無繁體

姐係正日 又要過幾分鐘先DL到

宜家係gog, steam 今晚12點

理論上PRE LOAD完就可以玩得??

ok thanks

按1特典，按2同步雲端，3著左可以安裝

不過我會用steam玩

no
pre load之後要等正日解鎖

我都係咁

你知唔知咩叫preload

過多幾年特價再係steam買多次都未遲啦
如果係神作嘅話
而且除咗steam個手掣支援之外
我又唔覺換個平台有咩大分別

Fps game 用keyboard 所以gog 都無問題

預左
Witcher 3地圖都好多位係重覆
怪物巢穴 強盜Camp等

係 d任多數都係跟腳印去搵野
所以重覆就一早預左
最緊要係個地圖整成點
d劇情如何

我以為可以唔洗開平台就開到GAME
又唔洗連線 有隻GAME既實體就可以玩得

好大分別，steam +1

來了來了等左咁耐

其實steam 個pre load 係咪時間到就玩得，之前試過有隻game pre load完但係到時都要再安裝，個時間仲耐過我dl

數位係俾條code你only

直接去gog/steam買啦

steam幾時preload

佢有冇話幾時有？
有時訂左就係怕10號先有 然後有d鋪可能早一日偷跑左

數位會print張紙俾你，有code,你返到屋企入落去，遊戲庫就會出現隻驚

垃圾驚唔啱你玩

我上年已經preorder咗

玩垃圾驚

希望唔係
不過好似係

預左俾人屌，
我覺得botw極度重覆，
不斷搵種子，神廟，打神獸，劇情對白又少
試左幾次都玩唔落去

笑撚死

可以refund

最有興趣係睇佢同Witcher聯動

爆post了

ciri